其實唔洗介入兩邊 提醒美國人中共既慣常手段就得

唔洗講到出口幫邊一邊
提醒佢地中共一直最拿手既係乜就得
識畫畫既巴打幫手畫張圖掟上twitter

Eg:
“What’s happening on twitter”:
白人user同黑人user對罵得好勁
原來背後其實係兩個中國人喺度挑撥離間

“Who wanna see it happen”:
五星黑影知道美國有呢知社會矛盾
刻意推佢地撞埋一齊 兩人稍稍冷靜就分開
但係隻手又再推一推佢地搞到撞埋一齊就開始對峙

有tweet開既retweet人民日報 叫春營 中共大量落井下石取笑式鼓催美國內部種族既文宣 原因係條時間線接近完美

Time line:
武肺殺好多人搞到全世界經濟衰退失業率上升
全球處理疫情之制中共落實國安法同美國反面
美國疫情增長率稍緩就爆發呢個長期以來解決唔倒既社會問題 包括奧巴馬執政果八年
然後中共就打開佢地一直最擅長既網絡資訊戰
同黨媒極短時間內開工文宣推波助瀾

PS: 冇Twitter既快啲開account幫拖啦屌你老味

Oh say can you see

岩啊！我都report咗啲外國五毛
兩樣都做

By the dawn's early light

問題在於，你就咁講會令到外國人覺得你喺度亂up陰謀論，要諗方法令到外國人信

陰謀論先係最吸引人
不論聰唔聰明 愈多嘢諗嘅人愈信
外國咁多年講UFO 光明會, 蜥蝪人
你擔心呢D真係多餘

香港示威者全部收錢都有人信

中共呢D手段又唔係第一次

有跡可尋嘅陰謀論好易流通

有時候真係要用中共係網絡戰嘅手段對付返中共

你望吓香港示威者收錢論 唔同界別咁多人信到十足
你就知 引導人思考 帶風向呢件事好重要

加上你呢加係講真相 件事更加好

最近係LIHKG只係Hea同Relax
慣咗不推文.... 大家加油 戰線在twitter

Well said

吸引人八掛，但係冇說服力

係 當佢地某d野諗唔到解釋就會開始會用陰謀論 去解釋 有時可能陰謀論先係事情既真相

而且冇講佢地funded 冇話支持邊一邊
係想佢地有人知有人喺後面推波助瀾想佢地有咁亂得咁亂 比佢地認識下中共既手段

有冇畫開畫既巴打幫幫手
我畫到成隻狗咁
襯美國人而家對外對中國不滿
快啲提醒佢地邊個喺後面推佢地去死

Time for a change

推

推呢個
似乎呢個係暫時可以做既文宣方向
有機會將美國人不滿情緒射比中共
而且以我地所了解既中共一定會用呢個手段介入
呢件事係鬼鬼地 時間太完美

推到有手足出圖
即retweet

但唔能夠令佢地相信你講法既話，隨時變成令佢地覺得我地老屈支共

如果你擔心

可以用下報導 至少有理據support下你
eg

push